投考警隊人數大減 副處長郭蔭庶死撐：失去唔想嚟嘅人毫不可惜 年輕警員要預期不易升職

「反送中運動」過後，警隊聲望大跌，招募出現困難。警務處副處長（管理）郭蔭庶與員方對話時承認請不足人，但揚言只是「失去咗唔想嚟嘅人，一啲都唔可惜。」至於讓長俸警員延長退休年齡的措施引發年輕警員不滿，郭直言：「最多係遲咗5年升級。」又指同事過往慣了太快升職，未來會努力平衡，讓每年都有人員晉升。

警隊在反送中運動和《國安法》實施下加大編制，但面對入職人數大減，有警員擔心人手問題。警務處副處長（管理）郭蔭庶與員方對話時承認招聘數字有落差，的確請不足人，但認為現時33,000人編制已很大。

他揚言，現時不要不適合做警察的人，「失去咗唔想嚟嘅人，一啲都唔可惜，應該慶幸我哋成功分走唔啱做嘅人。」他又指，已從不同渠道找適合的人當警察，如輔警、30歲或以上人士，對招聘情況抱有信心。

至於警隊讓2000年6月1日之前入職的警務人員選擇延長退休年齡，有警員關注會影響升遷。郭蔭庶解釋是為了解決招聘不足的問題，並非福利措施。至於人員升遷，郭稱：「最多係遲咗5年升級。大家（以前）習慣咗瞓醒覺就升級，太快就升，其實依個好景唔會長有，我哋會努力平衡每年都有人升。」

不過，警方稱計劃明年中在全港各總區小隊推行「五天工作周」，佔警隊90%人員，但特別更份的單位則不變。當局亦考慮改建警察學院或使用西九龍總部土地，以增加宿舍單位數目。

有人唔做走去做狗

咩召募警員呀
係警犬呀

勁酸

請唔夠人仲行到5天工作
咪即係本身都係冗員囉

大把支那專才填補

遲早請公安返黎騎住
仲想升

所以啲散仔真係垃圾中嘅垃圾
瞓醒覺都仲係散仔

真係金句喎
輸咗不存在的民意不可惜
泯滅不存在的良心不可惜
阿Sir咁有學識點解唔返大灣區教書
幫助中國學院爭排名

點解仲要死撐呢, 撐得幾耐呢, 做下衰仔唔得嘅, 係咪驚認一次衰就番唔到身呢, 但係你地做得咁難睇撐得幾耐, 全香港人憎你地成世啊

默

咁打得
直播transfer去大陸反恐啦
為祖國獻新猶

支那：正合吾意

失去咗唔想嚟嘅人，一啲都唔可惜。

人地唔想嚟, 你點失去

唔好侮辱狗啦
嗰班係狗都不如嘅警渣呀

屌你條友係咪無腦
請人已經難仲要咁大聲同人講無得升
唔係以為真係抱負>每月30K呀

話5天就5天 例都唔洗改 遲啲再請到人就4天 慢慢就返2放1好似消防咁

失去咗應有嘅人格毫不可惜

失去咗唔想嚟嘅人，一啲都唔可惜

阿Q精神

都講到明後生難升職 仲邊度有人投考

好似醫生咁，引入中國公安咪可以解決人手短缺問題

香港鼻屎咁細地方有3萬狗力根本over哂
cut一半都嫌多

斷六親 落更驚比人斬
仔女係學校比人排斥
100k都唔撚做啦

講到升職，黑警都知最緊要有糧支

稍為有能力既後生都諗出去邊到發展啦

加拿大同澳洲計劃，真係打中港共痛腳。原本諗住經濟差，會吸返年輕人去做黑警，或至少撈返公務員。依家下一代大學生，直接去外國生活讀書，港共既錢對下一代完全冇晒吸引力。

係每日工作時數加返囉
好似PTU狗咁，五日但返9.5小時

狗嚟啫，人做唔到架
斷六親，狗仔狗女又周圍威，好難啫

有料嘅就算你前邊有幾多人都照升到架啦
講得出話阻人升職呢個理論嘅人正一垃圾

*學生

臭閪

//郭稱：「最多係遲咗5年升級。大家（以前）習慣咗瞓醒覺就升級，太快就升，其實依個好景唔會長有，我哋會努力平衡每年都有人升。」//

屌你老味 你條冚家剷自己就十年升四次職差唔多隔年就有職升
依家就話班狗仔慣咗太快有得升級 原來狗隊都有堆收成期喺度專批鬥班後生自己人

香港年輕人有幾多係真正親中...
有得揀仲同你係到癲咩

9.5小時唔包食飯時間？

黑警要成世返shift點做得落

經濟差，面對社會人走錢走，又要科水救蟈攪基建，依家重要增加黑警福利，睇吓最後點

社會主義鐵拳打落黑警

正狗工一份

唔好用正常人既思維去演繹香港警察既說話

未曾擁有何來失去
毅進仔又唔讀書

做工程狗都唔會做黑警

支那狗食左屎都話身體健康ga啦
洗撚同你拗你繼續食啦

飽和咪少人入職囉

唔知而家見習督察有無加到70K起錶
要買斷freshgrad既良知我諗以前既40K唔夠做

散仔點升都係警署驚長

香港警察全部都係人渣
正常市民會同呢啲人渣劃淸界線

後生都去哂外國

又唔好咁老定，如果畢業即失業，真係會有人去撈黑警。不過呢，加拿大個ＰＬＡＮ，應該可以吸引畢業生去加拿大生活再進修或搵工。

警渣社會寄生蟲

我屌你班蛤蟆呀！你搵工？我唔請呀！

onl9.. 我仲想企直個人識朋友呀， 唔撚會為份狗糧好似你班垃圾咁無面見人！

入去做意味d乜大家心照啦
你估仲係以前純粹打工, 形象又好咩

同人講自己做狗好冇面
難啟齒過出櫃

三萬幾人杯晒全香港人

無擁有點失去？智障？

渣滓會照去考
無得升無所謂
唔夠錢洗就去搶 無女就去姦
反正犯法無後果

中共將會全面接管香港，跟本唔需要香港警隊，直接由公安做就得啦，又可以同大灣區融合
民建聯都已經危危乎，仲請咩人，快啲考番個看更牌仲好啦

33000仲請人
浪費納稅人錢

得兩種人會做狗
1.智力低下，聽教聽話，天生做狗命，仲要自豪自己係一隻聽主人命令嘅狗
2.正常智力，但為錢乜都做，打到人殘廢強姦非禮推人落樓落海都冇問題，有人撐有錢收就得

簡單嚟講全部做狗嘅都係地球毒瘤

幾多人都好咪又係是旦查搏命打
政權既走狗黎既姐

狗畜生 屌你老母

唔識講普通話/講得差比狗打

Gay都唔會比人鬧係人渣
但做黑警會

2019年好似講過有分自然流失同非自然流失
而且無記錯以前係唔只33000咁少，印象中好似近4萬
唔計吞槍同皇天擊殺個幾隻，應該係有幾千真係頂唔撚順劈左炮

至於讓長俸警員延長退休年齡的措施引發年輕警員不滿，郭直言：「最多係遲咗5年升級。」又指同事過往慣了太快升職，未來會努力平衡，讓每年都有人員晉升

當年二戰日本少壯派日日搞事就係因升唔到官想開戰立功升職

人地公安袋幾千
毅進仔袋2皮幾野
支持公安取代香港警犬，大家一齊死

跌落地下都要乸番揸沙

人手唔夠, 老屎忽繼續翻閹退唔落嚟, 新仔就做死一世散仔

入做警察冇得bno移民俾你會點揀呀

最鍾意睇狗咬狗

等咗咁耐，仲要等多五年先有得升，呢啲閪工就咪撚做啦

督察邊洗驚冇人報咁高人工不過本身都請唔多人
散仔就慘啲喇入去斷六親
人地寧願做其他紀律部隊都唔做警察啦

5年

唔使可憐班散狗, 入得去做都智商有限俾人洗晒腦, 點會知道自己俾黑心企業壓榨緊

做柳記好過做狗

最多係遲咗5年升級

所以黑警專收入唔到其他紀律部隊又甘願出賣靈魂俾共產黨嘅賣剩蔗囉

人數少咗都升職不易
屌你又係要識人擦鞋先上到位
又要行返幾十年前嗰套，要“孝敬”上司前輩

移民歐美相對留係香港做黑警無得升吸引好多, 後生畢業生大把時間精力無嘢可以輸

抵啦

醫生都有外勞 警察唔係冇呀... 再唔係搵解放軍lo 人工省返一大筆

他又指，已從不同渠道找適合的人當警察

新beyoud定號碼幫？

死雞撐飯蓋 真係肉9酸

條契弟個晉升速度本身都快到cls
升警司要有背景審查
計返個比例平較7個督察先有一個警司
有得升已經難
如果18年內升到仲要算係快個堆
條友只係12年就升左

黑警二號人物邊洗比面堆散仔

部署引入大陸公安

好撚多沙，成口成手都係沙

失去有良心既人毫不可惜
因為做黑警唔需要呢樣能力

係警畜

18-30 做狗既戇鳩散仔我屌哂你地老母
成日做散仔逗人身分證啦仆街陷家產

狗民比例亞洲最高 又唔見治安好左

做狗都冇得升

笑到肚痛

依家班狗利用價值開始下降，重諗住升職？
隨時做condom就有你份

條友應該有人照，佢細老都係高級popo黎

入去做納粹屠夫嘅走狗
一世冇朋友咪去圍爐搵第二春囉

gme賺夠， 唔洗做狗

無人投考 仲不易升職。

咩理論。無人退休?

無新血仲可以唔升新人既理由就係

升職o者係俾公安升職。

大劣人又贏。

不過正常香港人無興趣做低等生物。

Up咩尻 失去唔想黎既人

永遠都係攞年輕人黎開刀
自己人都唔例外
後生呢代到底有咩得罪佢地

過咗2019以為有得升職加薪
點知無新人入嚟頂下面嘅位，上面果啲老嘢死都唔走

陰公豬囉

人數又減，又冇得升職

你當人戇鳩架咩

同支那人一樣，責任全在對方

先唔講咩 自己上哂位再叫其他人遲啲升係管理角度都係戇撚鳩

而家我哋要團結，爭取輸入公安，同醫生玩法一樣

自己升得快就唔比人上

浪費5年光陰
不過當差本身都係浪費人生

請公安落黎咪得

之後請大陸仔

大把冇技能既人排緊隊
有狗宿已經當贏

本身入去都蛇鼠一鍋

而家連垃圾都唔入

加晒串現役班後生坐下先，咪成日叫春想升

//至於讓長俸警員延長退休年齡的措施引發年輕警員不滿，郭直言：「最多係遲咗5年升級。」\\
你哋呢班仲要執意投考狗嘅人自己諗啦

push

屌你 人地話要做鬼改變警隊呀...

樓上冇人讓位，你幾有料都做主老散先
大sir 會同你講"下個到你下個到你",然後下個就到你下面有料又後生嗰個

香港警察=出賣良知的工作

講到明難左升 做完又好大機會比朋友杯葛 咁點解仲去做
佢唔係應該講啲吸引人嘅嘢咩

2010年開始升沙展都要10年
依加要等15年，真係吊你咩，唔怪等係咁加散仔人工

in中華文化 「自己人」咪就係佢自己囉
包埋屋企人已經好大愛架喇

成班垃圾冗員
行行企企
係狗鐵站棟2隻係度篤眼篤鼻

垃圾才做黑警

我見到黑警係啲網站落果啲彈出廣告就好笑
張圖再6成位置bold大入層人工幾多 十足十詐騙廣告

一於加人工加權力吸人

做得散仔都係貪起薪高啫
拎條一柴等退休
邊有咁多理想

我想消滅畜牲多啲囉，真主萬歲

而家喺狗鐵同啲apps都見到狗隊啲廣告
係咪冇人成咁

人地背後做左幾多野唔通又講出口咩

藍尸愛錢 YC愛夢想
用呢招篩走YC好合理呀

王喜都講過話如果你要升職真係去嗰啲咩警官俱樂部黐住邊啲老細
佢睇起嚟帶你入camp之下跟啲Operation又有得升

5年之後由大灣區輸入警犬,condom仔一世都冇得升做死低級警犬

香港有史以來「香港警察」聲譽最差的時候，一支應服務市民嘅紀律部隊成為8成市民最仇視嘅紀律部隊，工作成績不言而喻！

我放棄呢d 老野就真

同懲教合作去監獄招聘咪得囉 都係自己人

受聘者可假釋

依隻郭狗都升得好撚快
跟住屌鳩d老散覺得廿幾年先升都好正常

個八婆一定要長命百歲呀 咪咁早死 先可以比病痛折磨

仲記得對上幾個月有個學警臨入學堂先俾佢地拉咗，人地一心想做狗都拉

我根本唔想中六合彩

遲5年食得屎啦
不過班狗都食開

佢做幫辦年代食正華人警官移民潮同英籍警官提早退休潮 當年想升得慢都難啦
自己食撚正百年一遇嘅好景就屌鳩返依家啲新白衫狗仔大貪想升職快 依家仲要俾班舊制老屎忽白衫坐多5年先退休 白衫狗仔已成condom

//郭直言：「最多係遲咗5年升級。」又指同事過往慣了太快升職，未來會努力平衡，讓每年都有人員晉升。//

啲低層黑警見到腦細咁講係咪好嬲呢

話升職升得快，講到唔關管理層事，係啲frontline 攞嚟，前線黑警就真係condom 啦！

有成40鳩幾件物質 正皮
child 燈 黑警溫床

呢句說話係任何機構到講都比人屌，但黑警唔會，因為佢地會為個五斗米而瀨鞋底

咪撚再侮辱狗， 呢班垃圾…… 屌我侮辱咗垃圾

根本香港唔撚駛咁多狗啦
個警民比例高到癡線

大把大陸仔想做

popo : 失去唔想影嘅「裙底」，一啲都唔可惜！

有料？
入咗黨未先

同你打生打死斷六親，仲要升職都唔比，後生果批狗真係自己攞黎

黑警世估唔到自己咁落力打黑暴，換來冇得升職，真係天網恢恢 疏不漏

快啲引入公安

請公安就得 為表示愛國
理應出番公安份糧

中國大陸大把人

廷長退休邊撚個諗出黎

散仔考黎把撚咩

即係同係講肯考乜撚野人都請
所以先請埋咁多弱智

點會難升職呀？求其搵個泛民打兩拳就升硬啦！

呢位郭生對外對內講嘅嘢都係咁難聽
難怪差佬上上下下啲人把口都臭過坑渠

輸左不存在的排名不可惜

喂認真唔係講笑，有個fd做狗，d智商同邏輯真係溝通唔到

利申：已經係仇人

笑撚死

著起件制服祇會覺得羞恥幾多人工都買唔番尊嚴

所以愈來愈多低學歷低思考入政府，尤其紀律部隊，可以預見只會越來越西

CONDOM仔
遲D你老細就係公安 屌埋你女朋友你老婆你全家

工程狗係香港做狗啫，外國係專業，你香港一個HD仔去外國落手做搵兩餐不成問題，去到先補返小小學歷，到時博返個科文做下，N展就要睇能力同際遇

本身唔想嚟/未嚟
你幾時「擁有」過佢哋？
而導致後來嘅失去
成班死黑警由上至下全部都痴撚線

個thumbnail好正

遲五年升

佢呢個case 唔係有得升咁簡單
係升既同時仲要極高速上高層
你睇下條友只用17年就上高級警司
對比我上面講「18年升警司算快」
佢用少一年再升高一級

年輕人不易升職即係想趕埋而家批年輕警員走
之後就會要求引入支那人做黑警

唔想黎點會失去？
從來都唔計入個pool入面

講左=無講

唔想黎=從來冇擁有過 咁又點叫失去？
我買六合彩唔中 係咪失去幾千萬？

未畢業就犯法點保你呀。
好撚心畢左業先啦。到時強姦埋隻水炮車都無你符。
後生仔就係後生仔。咁撚衝動

支持公安取代賤賊

失去咗唔受溝嘅女

去埋黨校讀書
想無人照都難

失去唔想同我拍拖既女毫不可惜

唔係去完黨校讀書先照佢
而係揀中佢先有得去黨校
做得狗隊高層全部有去過上海個邊讀書

9.5係包左食飯了
其他就8.75

唔係48小時唔包食飯時間咩？
9.5x5=47.5小時，減返5日一個鐘食飯時間得42.5小時，仲差5.5個鐘喎

大把人爭住做啦

香港軍警比例係全球top 3

香港軍警 公務員唔會有資格移民
因為國安法下 全部都係間諜